如果無人炒牛熊，咁d輪商咪死得？

散戶的力量，抵制輪商

呢個世界會冇人入賭場

輪商出牛熊都係想大家賺多D姐
唔洗郁D就抵制

劵商咪又係果幾間投資大行

人地都係想幫大家贏錢

重教埋你地點樣部署

人地發行埋重要教埋你地點樣贏錢

大戶都只係想輸錢比你地賺

要打靶 外國都無呢啲野啦 痴撚線

打靶都只係想幫大家止蝕呀

佢地又無幫你地止賺

劵商用心良苦呀

牛熊唔玩啦，夾9死